除左公務員，仲有無巴絲WFH緊？

除左公務員，仲有無巴絲WFH緊？做緊邊行

無啦，星期一已取消

大學

已轉永久wfh

由於疫情稍微緩和，公司決定下周一(11/1)起恢復正常回公司上班，謝謝！

仲要本身只係輪住返

今日爆返上去 快啲同公司講

一直都係wfh

仲分緊AM Team